Documento gerado sob autenticação Nº OHI.072.948.0G4, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5852                  de  05/08/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 5469, de 04 de outubro de 2012
RESOLVE
Conceder Progressão por Mérito Profissional, nos termos do artigo 10-A da Lei nº 11.091, de 12 de
janeiro  de  2005,  e  da  Decisão nº  939,  de  21  de  novembro de  2008,  do  Conselho Universitário  desta
Universidade, para a servidora MARICHEL DALCIN, matrícula SIAPE 1769758, Nível de Classificação C , para o
padrão de vencimento 04, com vigência a partir de 08 de setembro de 2014.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
